有無人鐘意睇Moose test 駝鹿測試

Moose test 可以睇到架車個操控極限同穩定性

最新個架CLA 成績無眼睇

房車玩呢D無著數
顧得個頭顧唔到尾
唔係盒仔/細車玩呢D無乜意思

今時今日連SUV 大車都已經去到77km/h
反而有啪細車 2020 golf連70都過唔到

價錢爭好遠？

唔搵xc60 搵架平野
Eclipse Cross 都可以去到80km/h 最高83

想講輕鬆扭過到骨唔係好事
真正/舊車=你扭幾多=轉左幾多
新果D家庭車呔好多虛位,你扭幾多=/=轉左幾多
佢造到咁大部車,堂呔應該好輕+扭少少會轉到好多

真正駕駛樂趣應該揀返D炒哂雪糕筒車

而家啲車係睇電子介入
基本上駝鹿愈高速=電子介入愈多=你冇樂趣

好想睇試到反車

初期型新RAV4

兩轆離地

RAV2

入嚟就係為咗睇垃圾Rav4

新版RAV4 好似巳經調整過
好似去到72km/h
不過其他車廠 同價格車型 可以去到77以上

間間車廠都落足心機搞SUV，咩size咩tier都有齊，大廠仲要每款都出埋coupe版，一定愈做愈靚，連sedan hatchback都hea整

moose test 唔係test有幾多樂趣喎
係test過灣有幾安全喎
電子加入有咩問題

sedan 沒落，hatchback 都摺摺地，得番房跑仲有market
空間實用視野柒人車/suv屈哂機

s-awc

this tested EC not equipped w/. S-AWC

model 3 真係勁
車短又輕
電摩打扭力即到，修正部車個速度比傳統車快

點解係得揸車先有「駕駛樂趣」呢個terms？